我們不想在片場上擠滿一個剛剛經歷了一場非常艱難的戲的女演員戰前“迎頭趕上，努力向前邁進”| radmarya | 2020年9月17日|財富
這位來自洛杉磯的19歲少年發佈了喜劇視頻、短劇，並重演了Netflix節目中的場景。什麼是甲骨文？TikTok用戶對甲骨文擬議交易的反應| Danielle Abril | 2020年9月15日|財富
這39個人——你會認出其中一些人，而其他人則在幕後活動——將塑造11月3日至1月20日這段艱難時期。《星期日》雜誌：決策者|丹尼爾·馬洛伊| 2020年9月13日|奧齊
我曾經有過這樣的時刻，我真的在片場上，等著拍一場戲，我的臺詞準備好了，我興奮起來了，準備出發了。情景喜劇皇后提奇娜·阿諾德為了避免被打屁股而變得滑稽起來|帕拉比·蒙西| 2020年9月10日|奧茲
在幕後，人們在談論波茨的醫院之旅。阿拉斯加州前副州長向這位女士求婚，她第一次講述了自己的故事。|由凱爾·霍普金斯和米歇爾·塞里奧特·布茨撰寫，安克雷奇每日新聞| 2020年9月10日|出版
直升機上的突擊隊員們手持自動步槍在現場上空盤旋。法國殺死查理·赫布多殺人犯|尼科·海因斯| 2015年1月9日|每日野獸
但自從這些美好的情景首次浮出水面以來，加州的政治舞臺變得更加擁擠。金州為參議院選舉的“紅色婚禮”做準備|大衛·弗裡德蘭德| 2015年1月9日|每日野獸
現場被嚴密封鎖，禁止車輛和任何不與警方、媒體或居民在一起的人進入。警方追捕巴黎大屠殺嫌疑人|特雷西·麥克尼科爾，克里斯托弗·迪基| 2015年1月7日|每日野獸
下一頁詳細介紹了辛普森團隊在一個場景背景中插入的致意噱頭。以下是朱德·阿帕託的《辛普森一家》一集，由朱德·阿帕託|阿薩溫·蘇伯桑| 2015年1月6日|每日野獸|撰寫
康威說：“這部戲有一個關於詹姆斯·休伊特的五分鐘鏡頭。”。哈利的爸爸和戴安娜的“謀殺”：新劇《湯姆·賽克斯》2015年1月4日《每日野獸》中的王室謠言
然後，帕特諾巧妙地把事情帶到了一場危機中，以一種大膽的方式改變了整個局面。菲律賓群島|約翰·福爾曼
這一幕是三位一體中的兩位第一人在摩利亞山上立下的契約。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月
阿吉納多對這一慘淡的場面印象深刻，他讓步了，第二天開始了和平談判。菲律賓群島|約翰·福爾曼
迄今為止，在我們的西方社區，這種學習的場景和領域一直是大學。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
直到後來，馬爾科姆才知道他騎馬經過的場景的真實性質。紅色的一年|路易斯·特蕾西